School Module
=============
School Module dùng để quản lý các liên hệ giáo viên, học sinh, lớp học và bảng điểm (đảm bảo tính liên thông trong cả phần mềm).

Một trường học như 1 doanh nghiệp; quản lý các phần khác như với doanh nghiệp
Tuyển sinh; tuyển dụng nhân sự/giáo viên
Quản lý hồ sơ tuyển sinh; lập lịch thi/phỏng vấn; phân địa điểm, người giám sát; khối thi
Quản lý hồ sơ tuyển dụng; lập lịch thi, phỏng vấn, phân địa điểm, người giám sát; chuyên ngành, vị trí ứng cử

Quản lý thông tin thi: điểm, vi phạm quy chế, lần & ngày thi
Theo quy trình nhiều bước
Quản lý sinh viên của trường
Có 1 cam kết dạng như hợp động (lao động) với sinh viên
Quản lý theo lớp, theo môn học, ngành học
Quản lý lần thi cử (thi lần 1, lần 2), học lại, điểm từng môn thi; học phần, tín chỉ
Quản lý nhân viên/giáo viên của trường (nhân viên có thể là giáo viên và ngược lại hoặc cả 2 vai trò)
Ký một hợp đồng làm việc như với 1 nhân viên bên trên
Quản lý theo lớp, theo môn học, ngành học
Tự điền điểm các môn dạy
Quản lý điểm mà giáo viên cho
Quản lý giáo viên theo chuyên ngành nghiên cứu/chuyên ngành giảng dạy
Quản lý công trình khoa học: theo từng giai đoạn
Loại: đề tài cấp trường, bộ, nhà nước, luận án học tiếp, bài báo, sách

Thông tin chi tiết như quản lý sách
Nộp đề tài theo quy chuẩn quy định
Các bước xét duyệt (có quay vòng nhau; không qua bước 2 thì quay về làm lại từ bước 1; cần thiết kế cho user tạo luôn có bao nhiêu bước, quan hệ thế nào)
Các bước triển khai (có quay vòng nhau; không qua bước 2 thì quay về làm lại từ bước 1; cần thiết kế cho user tạo luôn có bao nhiêu bước, quan hệ thế nào)
Kết quả: chậm, làm lại, không đạt hủy; hệ số điểm
Quản lý khoa, lớp học: như quản lý phòng ban và các đơn vị con của nó
Các chức năng thống kê chi tiết cho từng entity
